林鄭：北京對香港電影業支持非常重要

【林鄭：北京對香港電影業支持非常重要】

行政長官林鄭月娥今日（11月4日）在上海出席香港主題電影展2019開幕禮，她指香港電影的發展除了是業界的努力，北京多年來對香港電影業的支持也是非常重要。

林鄭表示，特區政府十分重視香港電影的發展，深信香港電影仍大有可為。當局在2019年向電影發展基金注資港幣10億元，以推動培育人才、提升港產片製作、拓展市場及拓展觀眾群。在培育人才方面，香港電影發展局運用電影發展基金發掘了不少極具潛質、潛力的新進導演和演員，至今一共6部已上映的作品共獲25項本地及國際獎項。

全文︰

#林鄭月娥 #香港電影

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

太古要人！！！快！！！

劇本審查加埋d垃圾合拍片搞彎晒香港電影業

拍到四不象咁

攪彎晒，死到直一直

呢班垃圾

香港拍緊電影嗰陣，你支那仲食緊草咋

自我閹割，越嚟越無人睇